Project 1
Natalia Kaczmarek n.kaczmarek21@wp.pl
Projekt ma za zadanie generować człowieka oraz jego psa. Człowiek jak i pies mają mieć swoje imiona, w przypadku człowieka ma on mieć także nazwisko a pies właściciela. 
